未來五年仲有冇人可以入到政府工

唔計警犬，消防，郵差嗰啲
所有好小小既工 啲老屎忽應該唔會放棄唔撈

睇來各位ching都好有大志